年尾股災

酒呀

酒呢唔想臨尾衰呀
下年行牛二

散户死開d啦，大户準備掃貨